仆街, 原來係用學校database 去起底

咁呢鋪點打都打唔甩... 只希望佢律師夠勁幫佢減到刑

連登有無法律達人可以諗計